你可以唔悼念 唔表態支持64

但唔該唔好恥笑
唔好嘲笑個班
付出前途同生命去對抗中共獨裁暴政既烈士

呢兩年見到連登不斷詆毀同嘲笑64班民運學生
真心睇唔過眼

他國事務唔好理就得
成班傻鳩一係爭住去集會做中國人
一係莫名其妙走去笑人串嘴惹火頭

#blacklivesmatter乃他國務 請大家五好理
成班傻鳩爭住出post做美國人

老實講你班野去搞咩livematter真係你自作多情

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

我不嬲淨係笑64著草班死剩種, 其他我好敬重

唔怪得改個咁嘅名

消滅中共, 今晚見

推